一個女仔素顏，淡妝，全妝，畫唔畫眉，都已經係幾個版本既樣嚟。

真係唔明你地有冇同女仔打過交道，仲無啦啦拎段片無限放大幾百%去對比例，心諗你班查案撚做乜鳩。

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

agger
利申 絲

風向post已完勿回

三個負皮，查案撚又不忍面對了
繼續滿足自己cosplay 偵探既慾望啦吓

我唔信有女仔套衣著咁樣打扮但會素顏
你係咪真係有同女仔打過交道？

樓主係鬼係呀sir
唔好阻住人做金田一

你唔信就已經講撚哂啦

覺得唔會係假人x2
太撚麻煩
太易穿崩

p 牌仔想帶風向就收收皮啦屌你老母個閪皮

由得d 神探打飛機囉

明明cctv 果個樣都有好多相去證明係同一個人
佢地硬係要信PS左既樣先係真

CC台班毒撚好多女仔手都未套過

你睇個日人鏈就知

大家都係覺得霖霖係被自殺
想幫佢尋冤得雪啫
p牌就一定係風向撚？
唔岩你聽就要比你屌老母？

同意 下顎歪果點其實冇得扮

請善用不推文回覆

收皮啦啊sir

笑撚死我咩，唔岩聽又屈人係狗
繼續圍爐對住段片隔空查案啦金田一

sor lor

同意

agree 用美顏app好出奇咩
一有唔岩佢地聽既就屌9人鬼